﻿001	海だ～！	VO_mela.mela_sys_0046
002	…って、何これ！　ゴミばっかり！	VO_mela.mela_sys_0012
003	ビーチで遊ぶ物、色々持ってきたのに<br>これじゃ何もできないよ～<br>うえぇ
004	私たち、遊びに来たわけじゃないけど…<br>でも今回の任務って、ゴミ掃除だった？	VO_albell.albell_sys_0030
005	いや…、最近ビーチで多発している<br>人型機械による襲撃事件に対処する為の<br>警備…だったはずだ	VO_suzuka.suzuka_sys_0016
006	人型機械…
007	公共の場にゴミを捨てるなんて<br>どういうつもりなの…!?<br>許せない…信じられない…ありえない…！	VO_noah.noah_sys_0012
008	でも、これ誰が出したゴミ？
009	捨てられているゴミも、<br>粗大ゴミとか、機械ゴミとか…<br>ビーチ利用者だけのゴミとは考えづらい	VO_albell.albell_sys_0031
010	あ…
011	あなたが苛立つ気持ちもわかるけど…<br>まずは状況を整理したほうがいいと思う	VO_albell.albell_sys_0001
012	で、でもそんなこと言ったって！
013	ハッ…<br>…いけない、耐えなきゃ<br>我慢、我慢…
014	確かに、アルベルさんの言う通りですね<br>私が落ち着かないといけませんでした…	VO_noah.noah_sys_0005
015	怒るのが普通よ<br>私だってイライラはするわ	VO_albell.albell_sys_0016
016	こんなふうに機械を雑に捨てるなんて<br>ありえないもの<br>だから、ちゃんと調べたいの	VO_albell.albell_sys_0017
017	まてまてー！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0008
018	アハハ！　こっちこっちー！	VO_mob-saga_female.mob-saga_female_sys_0008
019	…………
020	あーあ、いいなー！	VO_mela.mela_sys_0022
021	いい…ですか？　あれが？	VO_noah.noah_sys_0031
022	だってせっかくの海なんだよ！<br>ぱぱっと任務を終わらせて<br>皆で遊ぼうって思ってたのに～！	VO_mela.mela_sys_0016
023	まぁまぁ…とりあえず<br>人型機械が出るまで拙者たちで<br>ビーチの清掃にあたろう
024	さすがにこの惨状を<br>放っておくわけにもいかないからな	VO_suzuka.suzuka_sys_0030
025	うへぇ…
026	ま、しょーがない！<br>皆で楽しく遊ぶ為にも、全部すっきり<br>ぱぱっと解決しちゃわないとね！	VO_mela.mela_sys_0004
027	…それにしても、珍しいな<br>ノア殿がエマ殿やパメラ殿と<br>行動をともにしていないなんて	VO_suzuka.suzuka_sys_0002
028	…だ、駄目ですか？	VO_noah.noah_sys_0011
029	いや、そんなことはないが<br>ただ、せっかくなら気心が知れた者との<br>ほうがノア殿も動きやすいのではと思ってな
030	それは…そうかもしれないです<br>ふたりとはいつも一緒にいて…	VO_noah.noah_sys_0031
031	イライラしたときはさりげなく宥めてくれて<br>カッとなりそうなときには、<br>銀のスプーンを差し出してくれて…
032	（銀のスプーンか…）
033	…そんなふたりに、私、<br>いつも甘えちゃってるんです<br>でも、それじゃいけないと思って…	VO_noah.noah_sys_0022
034	私、そういう自分を変えたいです<br>だから…今回は、ふたりとは<br>離れてみようと思ったんですけど…
035	友の為に自らを苦境に追い込むとは…<br>なんと…立派だな。ノア殿！<br>微力だが、拙者にも助太刀させてくれ	VO_suzuka.suzuka_sys_0044
036	スズカさん…！
037	さぁ、そうと決まれば<br>さっそくビーチの清掃を…	VO_noah.noah_sys_0007
038	…………
039	…いや、ゴミ多すぎません？　なんで？<br>なんでこんな？　ありえなくないですか？<br>そもそもビーチにゴミ捨てるとか人として	VO_noah.noah_sys_0016
040	ノア殿～	VO_suzuka.suzuka_sys_0001
041	ハッ！
042	…………大丈夫です。堪えました	VO_noah.noah_sys_0005
043	ここでイライラしても仕方ないですよね<br>問題を根本から解決する為には<br>ゴミ発生の原因を突き止めなきゃ…
044	そうだな<br>“まずは状況を整理したほうがいいと思う”<br>とアルベル殿も言っていたからな	VO_suzuka.suzuka_sys_0004
045	アルベルさん…
046	怒るのが普通よ<br>私だってイライラはするわ	VO_albell.albell_sys_0016
047	こんなふうに機械を雑に捨てるなんて<br>ありえないもの<br>だから、ちゃんと調べたいの	VO_albell.albell_sys_0017
048	…アルベルさんは、すごいなぁ<br>自分もイライラしてるって言ってたけど<br>全然そんなふうに見えないし	VO_noah.noah_sys_0020
049	私も、もっとしっかりしなくちゃ…！
050	…これなんて<br>まだ修理すれば動くのに	VO_albell.albell_sys_0030
051	修理の必要もない、ってことなのね<br>…修理なんて<br>皆、そんなに求めてないのかも
052	…………
053	（機械屋マグ・ベルとしての私…<br>その成果がこれじゃあ）	VO_albell.albell_sys_0010
054	（お兄ちゃんの自慢の妹でしょ<br>なんて、笑って言えない）
055	（だから<br>お兄ちゃんからもらった櫛の仕掛けを<br>私はまだ解けずにいる）
056	かわいい櫛だね？<br>それ、アルベルの？	VO_mela.mela_sys_0001
057	あ、うん…	VO_albell.albell_sys_0004
058	…ごめん、ぼーっとしてたわ<br>ちゃんと清掃しないとね	VO_albell.albell_sys_0035
059	やっぱ、人型機械のこと気にしてる？
060	…ほんと<br>直球で、核心を突くのね	VO_albell.albell_sys_0011
061	別に、そこまで気にしてないわ<br>機械が人を傷つける可能性があることは<br>わかってるつもりだから
062	ただ、実際にそういう事態を目にしたら<br>…腹が立つわよ	VO_albell.albell_sys_0029
063	そんなふうに使ってほしくて<br>機械を作ったり、手入れしたりしてないもの<br>少なくとも、私はそう
064	…だから<br>たとえ自分が作った機械じゃなくても<br>あまり良い気はしないわ	VO_albell.albell_sys_0022
065	アルベル…
066	キャー！
067	！
068	うわーん！　ロボットが<br>あたしが集めた貝殻持ってった！
069	浮き輪盗られたー！
070	こ、これは一体…	VO_suzuka.suzuka_sys_0026
071	なんでアルカロイドが…？	VO_albell.albell_sys_0025
072	…あれは、確か…<br>AJ2000に、AJ2500？
073	…………<br>…ガガッ…ガ…	VO_aj2000.aj2000_sys_0043
074	…………？	VO_albell.albell_sys_0031
075	来るぞ、アルベル殿！
